我岩岩屙左督屎都冇人報 香港傳媒已死！

星期日完左 星期一熱門已經冇人討論了

要返工

睇愛回家算

一日最衰都係泛民同傳媒
冇佢地就冇共產黨